乜大陸有隻煙仔叫 真龍 盛世

中二病發作?

毒撚真恐怖

真龍貴野黎
個濾嘴唔同啲

食過真龍 冇乜特別 係貴